好後悔390蚊果陣冇入700

之前騰爆唔敢入

E 家入都唔遲, 有咩好驚

明天入囉

差唔多可以到390 俾你入啦

好後悔上市果時冇入

星期一入囉，差得果十幾蚊，幾%姐。
睇你信唔信佢keep唔keep到第一季呢個增長，如果得既400呢口價擺明低估，今年佢開始係香港搞智能醫療，成功就有大增長，另外網上金融同廣告收入都有大增長，未來增長空間都好大。
除非佢出新既業績差每股盈利升得30%or以下，否則hold住佢唔覺有問題。